\textit{Alvarenga p619 - Ejercicio 8}
\begin{enumerate}
    \item La mayoría de los objetos que nos rodean (paredes, árboles, personas, etc.) no son fuentes de luz. Sin embargo, podemos observarlos cualquiera que sea nuestra posición frente o alrededor de ellos. ¿Por qué?
    \item Un astronauta en la Luna ve el cielo oscuro, independientemente de que el Sol esté a la vista (o sea, cuando en la Luna es de "día"). En la Tierra, como se sabe, durante el día el cielo se ve lúcido o claro en todas direcciones. Explique la causa de esta diferencia.
\end{enumerate}